羅冠聰確認離開香港

《港區國安法》生效，退出香港眾志的羅冠聰周四（2日）晚上向傳媒確認，他已離開香港，會專注國際連結、民間外交工作，稱「基於風險評估」暫不便透露更多資訊。

羅冠聰在facebook表示，港區國安法實施，「政權無法無天，以言入罪的情況已經發生」；他昨日（7月1日）在美國國會眾議院外交委員會的聽證會以網上遙距作證，「使自己陷入不可預知的危險之中」。他認為香港刻下必須捍衛國際戰線，稱在答應出席聽證會並決志日後承擔在散播港人抗爭意志的責任時，已有走到國際的準備。

羅冠聰條契弟
一邊叫人上街抗國安法
另一邊就自己著草走人
同梁繼平有咩分別

兩個都一早買定機票
一個叫人除罩留守立會
一個就叫人上街送頭

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月22日和你shop 4.0

小心泛登仔屌返你轉頭

開左三個
全部搬哂去政事

現代孫中山 可敬

樓主好落力
同我吠大聲D

你係咩派別

一早知啦 你條廢j而家先嚟講

岩

佢就開心啦可以做美國人

你P ，都幾明顯